北角真係好癲 班龜對住班福建佬唔敢打唔敢拉

一味係推開佢地叫佢地後D 斯文到仆街

北角班支那狗
On99企係度唔知做咩撚？又無糧出
撚狗就罰佢地企通頂啦